手機咩台最抵玩？

4G夠啦

Vodafone

$33百佳卡